我係順豐仔，你問我答

就黎暑假，學生可以問下我關於順豐既內部料

幾錢一個鍾？做啲咩？hea唔hea

我做全職，做門市跟貨員，上晝好忙，晏晝好hea

一個月搵幾多？ 返幾點至幾點？ 有無對自己感到自悲？

Pt幾錢？有無得淨喺喺站內工作唔去派件？有無話至少要交幾多更？

打電話上門收件
次次個客服都話你哋一個鐘之內會到
但係十次有九次都唔係
打多次去客服問
之後個客服催返個送貨仔
個送貨仔黎到又黑面黑面話我催佢
我都係想得個知字姐
客服話你1點前到
你3點都未到
我怕你miss order先問下姐
究竟你哋個送貨收貨時間係點

有無溝到reception姐姐?

嚟緊諗住in做part time
見工有冇啲咩要留意？

未過試用期一個月有萬幾，翻8點3，放7點3，但會成日ot

pt吾清楚，我個位本身都係站入邊做嘅。但有時唔夠人手就要出去派件

送貨時間係11點至2點，3點至6點，其實派件好忙架，一日有成百幾份件要派

冇，因為太忙，同埋基本上仔多

你想做咩位？跟貨員定派件定門市助理？

跟貨

唔好做門市pt
中資管理風格＝冇王管
pt＝ft workload
冇佣
但出事要填數

有，首先你要有做過類似跟車既經驗同埋拆車既經驗，佢會按照你住既地方安排最近既門市

冇錯，係吾會有佣出

點解咩係偏遠要收廿蚊

站內經理洗唔洗出counter做？
我樓下果間個水牌話當值經理係男人
但我次次拎件都未見過男人， 全女
另外你地係咪唔驚人投訴？
見過有職員一路pack 野一路口upup屌9 個客(個客已經走左)
pack完d野勁大力掉埋一邊

其實唔係偏遠收＄20 ,係只送上門就要收＄20 ,再偏遠啲係要收$30，所以其實最平嘅方法就係上順豐站自取或者擺智能櫃

我想講除咗啲件係易碎之外全部都會亂dum，因為經理都係人同我地一樣佢哋係由低做起，佢哋會知道我地咩感受，所以其實經理會幫我地，站內經理唔洗

你地順豐仔係咪可以揀件收
一見到大舊啲 多件啲就唔收
仲串柒柒咁話剩係唔收我地啲件
咁把炮嘅咩

智能櫃第二選址係咪弱智，要揀同區超山卡啦地方，但永遠都只會派第二選址

做緊倉儲 部份文職 會唔會請

自從要第二選址我就無用過
你老母要搭車先去到，搵鬼拎呀

係，屌你去到咁撚遠攞，下下要搭車，去返7仔好過

吾？幾歲？

睇你做咩位

20幾

點睇其他速遞公司？DHL Kerry個d

點解之前想寄野去台灣 咩鳩都話唔寄得 我走去dnl, 郵局又得

點解係順豐店簽收要人寫全名

第二選址係其他區做既on9野，我地唔會，一定揀翻近個客既地方

大件俾外判做，其實除左違禁品我地唔會唔收

我淘寶有件貨單邊長133CM
係咪唔可以送去順豐站自取
一定要送上門?
送上門等你地10世都唔送

知唔知箱入面裝咩

可以試下打俾佢叫佢擺順豐站，133cm都唔係好長姐

咩箱

求其一件 package

知，因為有單會寫明入面裝咩

唔會塞車咩屌你老母
淨係送你一個？
一個客遲5分鐘
十個都遲50分鐘喇
On99咁仲話老細

一定送順豐站方便過送上門

如果送上門等所謂10世都未送到,你打上台屌
屌得愈甘,跟得愈快
叫佢地開埋file講明投訴

你想寄咩先?台灣好多野比寄喎
統一編碼+發票走得

食品得！

可以，台灣都寄到黎香港

食就係食品唔得 上次去到順豐站條八婆話所有野食都唔寄得
我今次想寄盒lego去台灣 朋友托我買 諗住問清楚先去 廢事行多轉

無人屌吾你老母？
Child登

邊區呀師兄

852_?
我做左3個月

係咪落雨同雙11最撚正呢

所以跟貨果個位咪做撚死囉

差唔多姐,做過啦

腳仔無貨派/收果陣

邊區呀同事
利伸做左2年

你個組長姓咩

夠腳再插多隻,o的老屎忽好撚驚架

你地d課擺到成街都係又唔理，我快手拎左d其實o唔ok

住宅地址係咪成日借啲意唔送？成日打黎叫我自己落順豐站攞

可以架
派果個可能會比你害到份工都無

通常太多貨你個邊又唔集中就 (EG. 一棟樓得你果份件)
唔好怪佢地,派唔切你都係要等

我果邊打交都似.
貨多又屌派唔哂
貨少又屌搵得少

咁又係,都唔多值幾個錢
有冇試過擺門口

身經百戰咁喎
元朗 ?

本地寄文件去順豐站拎要幾耐先拎到

點樣寄野返大陸

你果邊D同事點架

香港寄去大陸好貴架

我果邊咩都有
表面上無野,心入面

派送果d有佣分架原來？

寄爛野點計
呢期爛左幾件
你地d獎金係咪好多

我就係想知佢賠幾多
因為聽佢講好似係無獎金

貨既銀碼寫大啲會唔會令個件收費貴左

唔會

未試過用順豐寄野俾人，嚟緊有個生日禮物要送俾fd。係咪直接上你哋順豐站話有嘢寄去邊度邊度就OK啦？ 同埋你哋會唔會幫手包裝個郵件？

寄份禮物返大陸大概幾錢呀？唔會太重，一條頸鍊

冇組長wo個分部

個人寄個人 要有收據，收方身分證 仲要海關打稅

你呢d傻系真係好撚柒，又要開post玩你問我答，問你幾次人工都避開唔應，今次終於應就答咩萬幾，咁你同冇答過有撚分別?! 你唔想講咪咪撚開post囉，又要懶係野咁，連最基本既問題都唔鳩答，唉唔講喇，你仆街啦

點解次次送野上住宅都收多我20蚊cash

之前己經比哂運費， 呢20蚊係咪偷雞

住宅附加費一向都有呢個收費，前身就係非工商費用$30 減左10蚊嫁喇

擺門口，唔見咗，收咗話冇收過，咁點？

唔好用sf寄oversea
煩撚過西

「包裝不良」唔得啦
順豐收件員收件後其實會再「加工」包裝
就算你唔包裝叫果速遞員包都OK

住宅睇區,部份要30

佢地會幫你包
你walkin in 客又唔係熟客
就算你封左箱都會叫你拆返出黎睇

佢一定幫你包到靚靚仔仔,如果件貨爛左,又扣分了

因為件貨收皮，腳仔都會

點解有d人可以寄到偉哥呢類處方藥？

最撚辛苦一定係落狗屎或者假期後。
一齊就

通常速遞同會客deal
如果唔貴會私下賠錢比客
唔賠就公司賠,扣分算

大陸寄件用戶定公司?
寄用戶煩到嘔,發票+收件人身份證

香港無咩所謂,

寄台灣大陸等海外,唔係寫咁大啦,關稅

印象中收藥果陣都會比張紙我

寄落順豐站同智能櫃係咪同價？

無重量提成
有時候搵貨真係dllm

之前幫人派半噸有多嘅貨，2轉2架車仔，dllm

跟足規矩係你自己包,呢個睇區
有D真係唔會

師兄你都係做順豐?

青衣高層

星期六好FREE啦

想問下經順豐寄野去外地有咩方法先可以避免徵收稅？
利申：之前經順豐寄對全新鞋比個泰國fd都要打60%稅, 順豐reception個姐姐成個海關咁串過馬撚問我有冇收據呢樣果樣

做sf忙到仆街時真係條命係賣左比佢

但順豐站好似尺寸限制
我試下照送下順豐站睇下先

司機會唔會幫你落貨

成日覺得順豐搵笨..上網買野話包順豐..或者俾左運費用順豐..點知填完屋企地址送貨又話上樓要加多$20..正仆街

順豐reception個姐姐成個海關咁串過馬撚問我有冇收據呢樣果樣
海外件相信大部份順豐收件員都唔想做,好撚煩

涼冷氣

文件得1蚊分

post office check得冇咁嚴?

唔好介意我多問
如果包得實d或者搵野遮住基本上大部份國家海關係咪唔會scan個parcel
我都聽人講過post office都會照Check不過可能check得冇咁嚴
巴打有呢方面經驗？

我想知點為之文件類
如果我用信封裝信幾漲都叫文件？定轉做包裹？

我成日好大箱。。。。

如果信封入面唔係放信，耳環、首飾、其他野，都叫文件？

但我去旅行有買手信比佢😂

無啦 我唔會咁做 好奇點為知文件

一間垃圾 唔係贏國 一早玩完

因為我呢個順豐叔叔好好
連bubble紙都比我

係呀

同大和 F D U
服務根本冇得比 送上門收三十蚊 住宅叫遠 我真心屌你老母 我揸埋車落黎油錢都唔鳩洗呢個價

難怪要做速遞仔啦

吾你老母

其實我都唔係好多，一個月好似用得幾千蚊
你地會唔會幫個客寫輕d

唔計kg齋計單咁on9 ?

你做順豐仲咁得閒玩股票

原來可以拎紙箱？
我淨係拎開單

星期日都可以收工，順豐我屌你地老母

跟貨
日日做埋組長果份
不過都有20-22k算係咁

屌得好

成班垃圾開埋d on9 post扮答人野

屌你乜逆風寄野加左價咩 寄野返大陸成200$

利申：海港城 零售

朝8晚7仲要OT先得萬幾
做蕭邦跟車都有兩皮啦

中轉場度做既揮個手

寄衣服咋 1-2kg

我成日見入職就22k既

22k係派件賺佣先有

仲有，點解你地d cs可以咁撚on9 其實係咪入面有8成都係弱智

就算幾重都係送上門收$20

我成日以為收件條友有呢個數
心諗搵得仲多過我

唔係香港架？

有啲真係有，因為做派件一件收佣$28，幾細幾大都係收28

唔怪之得
點樣屌d cs先可以賠足貨價加運費？

跟貨要做咩

$28咁多架咩

點樣淘寶退貨返大陸？次次都話要乜乜證明，心諗單都冇點證明

開始覺得你係咪做順豐
有朋友做緊 但係你講緊嘅野好多都錯囉

乜都做，有時派件，執倉，落貨，打電話約客，好似打雜咁

每日一個鐘囉
星期六準時走
我呢區金山獎好撚多

係

係日日見
但我寄10件爛左8件
每件200
運費58

點搞

我黎緊翻油麻地會唔會好忙

我做跟貨炸

唔太清楚

去過廣田間順豐站 條女好正
樓豬識唔識佢？

我呢邊多住宅司機

係我包
6面都用哂充氣條
件野唔重

唔識但好多門市助理都好正

我呢區d腳仔好撚好做

到廿歲連個唔字都唔識打
死撚咗去啦

司機都有三個囉其實
一個叫司收 (司機收派) 月入18k-20k
一個係有跟車嘅司機 咩都唔點做 14k-15k
一個係包派 出邊請返黎嘅唔係自己公司嘅 可以搵到22k至28k
頭兩個係屬於順豐嘅人 最後嗰個係判出嚟嘅 著便服既 頭2個著制服

屌，我有堆2號箱勁撚臭。。點搞

算啦 順豐仔係咁

唔係啦，果堆放左半年
新果d無事

有冇試過個客黑人憎hold起佢d野一兩日先幫佢寄？

順豐仔會不會手腳唔乾淨？
如果唔見左野，邊個要負責任。

大客仔
利申:試過一日寄1xx份件 (Local件全部1-5kg內) ,有段時間車仔專放公司門口
公司同順豐又係同一棟,物料任拎

公司裹面睇CCTV
如果係岀面既話就自己賠
太貴嘅話如果係iPhone呢啲 就炒左你 然後扣500 剩低嘅公司幫你比
同埋睇下你本身係偷定係唔見囉

有時去門市寄野見d姐姐攞完你件野就咁擺埋一邊，會唔會撈亂咗d野嚟寄

Hi,我中轉場同事

做所有中港車分部車收番黎既貨全部黎中轉場再分番比15區,幾十間順豐站,同外國大陸件分開曬佢

8成用個個,2成要人手,做到仆街,啲倉務員

我真係試過錯左次

其實唔止2成,好撚多都要人手

九龍區 講太多自爆

250件平均錯1件,香港寄香港黎講

我呢邊司收25k起跳喎
包派就係有車隊同寫字樓deal左
30蚊票
30k起跳

觀塘不嬲做到仆街
爆晒數

太長太大唔夠44方方 易碎紅酒大彊蘋果,垃圾天貓全部唔上得

我呢邊真係好做
好集中
其實好易估

觀塘貨量最多,邊有得比

知唔知原單退回有無錢收

依家中轉倉仲有冇跟貨？

利申：天水圍中轉做過跟貨

地獄時間 am 430 to pm 1800/1900 試過收2100

荔枝角又係做撚死人

唔明你咩意思,我倉務再辭左再番cheak 做寫字樓

打上人資問有既應該

唔係啦
你又做邊區

中轉場 分貨區 依家你地自已起左座大樓係青衣 以前個中轉場係天水圍分貨

未見過
呢2日放假,星期1先幫你問

咁關跟貨咩事

以前中轉場d 跟貨係要落埋門市 做埋跟貨 做12點 3點9 4點半 同5點半果轉 再跟車返入中轉場

即係朝早分完自已果區既貨 跟車出門市分貨 再做埋收貨跟車返中轉

門市跟貨，狗也不做

利申：曾經做過

做邊區

上次去紅磡門市拎件
個職員態度差撚到仆街
投訴佢有無用

我天水圍倉務個時都未見過既,唔太清楚,不過咁樣應該屬門市派人跟車去中轉場,除非係中轉場借人岀去

之後我再去拎件我都閪口閪面
佢反而態度好番啲

跟貨
Ot到無哂自己時間

有,食硬驚告信,不過最好唔好搞人,因為總有方法查到你個人資料

警 年尾個份會有危險

btw其實公司真係好撚識玩心理
1 4 7 10出大糧等員工冇咁易走

你倉務應該唔知 分區出貨運作

如果你係老屎忽 應該知道 有個外判倉務 為左份文件而搞到自已冇左隻手

佢態度差先仲要搞我真係無天理
投訴得佢就唔會理

變相1 4 7 10岀完就總有人走,中轉場就係咁,大換血

手套扯埋隻手捲落belt 呀嘛,邊有無左隻手咁誇張

會,一定食硬或者扣分

中轉聽聞2年無加過

聽返黎 手根斷埋 應該都廢左隻手

後續真係唔知,個時個場啲野好危險,啲會捲野入去既位勁多,仲一定要擺人

投訴d仆街cs其實有無用？

夜更外判嚟,個個場啲機器外露曬岀嚟,3尖8角位又勁多

最開頭個筆體恤聽同事講公司表明態有無人肯唔要新年個2定300黎籌期比佢地,勁小家

佢無應成你仼何野,如免運費,你係無可能投訴到佢

唔清楚,唔係現場

應該有比,上左新聞公司就好重視

後生 80後

聽返黎 外判冇買勞保 最後sf 賣單

最型都係班消防 一黎到直接ko 條belt 救人

90後

巴打偷影啲門市囡囡上黎得唔得

個時個條belt 每幾十秒比一件幾十kg 既野掉落去一次,安全都變唔安全

人工未必低過正職

判出去未必低 但落到工人手 就會低

見順phone車請人送貨 2000蚊日，係咪真係咁好揾？

實收日頭72一個鍾,夜晚93定95

聽講做推車仔有佣 都有3萬幾一個月
唔知係咪人吹大左

正常 判頭制食人頭 模式同地盤一樣

好多街車做呢啲單搵食,好搵易做無風險又多單

而家無乜判上判,比人判上判既人數都係個位數

最屌個樣係台灣殺女友個個係順豐外判

聽朋友個朋友個朋友講有一日佢無番工,轉個頭上埋蘋果動

聽講 順豐一個月二萬蚊人工。

4條6每日最少11個鐘,自己諗

我以前做過派件

打電話其實係想你自己拎
咁聽到話要上門講就一個鐘內
實際上都係一條街逐棟派

態度差，叫佢再申請唔撚申請，破損件每次賠償唔同，話一陣覆無覆過，同一件事分3個電話打黎問3次

太多人鳩簽之後話冇拎份件

試過，佢話要再培訓

寫email讚順豐仔有無人工加？

九龍灣月入8萬嘅傳奇

我比盡你兩個月！

我個邊收派都100

唔知你係咪月結客戶,如果係直接叫佢開file
因為你每次打去,佢都check都返你幾時打個上去紀錄

我有次過打第一次無人覆我,我OK
第二次都無人覆我,火火地
第三次打去講,你check到我第三次打黎啦,你要我打多幾多次黎?再講要開file投訴,問佢開左未?
之後好快會有人打俾你
台會分投訴 LEVEL 去處理.

點投都無用,後勤真係幾乎無位比人入,同埋記住,張運單寫左好多你個人資料而佢係睇到既

食品寄唔到架喎師兄

公司果邊順豐仔好有禮貌又快手
見佢地幾個後生仔會互相幫派幫收好團結

屋企附近果d呀叔就好撚串

放棄啦,無用咖,到最後食投訴個個唔會係個客服

有件貨（手機零件，冇電池）想寄返大陸整
需要d咩文件同大約幾錢？
定係唔可以寄電子野？

有分加

蘋職外判商做撚到仆街

得主管冇組長

D 類報關

仲係咪周總打骰？

試過ems寄紙包奶，名牌衫返澳洲
無事

加分嚟比人扣囉

有冇同事呢期考分部組長

咩黎

點解唔做郵差？

做緊邊到 咁hea嘅

中轉場做件番大陸嚴到喊
完全唔比個客走盞位

試過收到吹氣公仔

其實啲cod 㧗量你地仲有無去派過

成鳩日派

如果有人寄左件貨去順豐站
佢寫左我名同電話
但我唔去拎
但件貨會點處理？順豐會唔會backlist我？

無撚有錯

多唔多人收

可能會作廢或者退番寄方,不過你呢D應該係FB呃人個D既件

12個單NUMBER,頭三個字765字頭既話一律唔好收,99%呃人錢

真係多人收既咩,10件當唔提個客大約有幾多個會收,15區都比呢款件搞衰曬

我每派一件就同d客講係呃人
唔撚想埋數

呢排細細盒都千鳩幾蚊一件

食飯過陣聽到隔離台講今日收左百幾蚊tips
好多人興比tips? 觀塘區

但係呃人果間野聽講個個月都要找百幾萬比公司
仲要準時

總有d客好好既
試過派件梳化上屋企
又請我飲野 又叫我熱就吹陣冷氣同比左40蚊tips我
都唔係幾好意思

唔怪得仲開多幾間分公司
屌佢老尾咁好搵,做呢個項目個同事話每日成千件咁出

個堆呃錢件次次d私收/包派拎返黎話冇人聽我都直接巴82算 自動生成直接回倉

唔多

一個月出3萬件,圍番有4成人收,700蚊件,都8百幾萬

做撚死改派

依家收存倉費 唔會再回倉架啦
除非拒收

fb呃人 iron man figure果期笑到仆街
啲人拆開仲差過報紙檔啲玩具 700以800蚊

想退番個淘寶車cam上去 順豐妹話唔收

冇 用usb線 話有sdcard都唔得

唔知點算

帶返深圳寄

收到

Thx, 巴打

有香港cs
83** ***3

佢話唔得 話有個usb插頭又唔得 車配件又唔得

我都係幫屋企整咋 拎番大陸我就唔得閒啦
如果去多間順豐都唔得 就去郵局囉

Thank you ah

但真係2000蚊一日？我見如果有單係幾十磅up仲有bonus,計返一個月 翻二十日都會有40,000up喎保守。。

無知一問.. 點解寄嘢返大陸郵局好似方便過SF咁多嘅

有件貨啱啱到青依集散倉
聽日會唔會係荃灣拎到？

哦原來係咁 咁我都係去郵局算啦

Thx Ching 解答

咁多間速遞邊間返工最好

有啲職員好撚痴線 一入去果下已經當你殺父仇人

人工咁低都做?

唔一定係送貨 office呢
F同d既regional office都係香港
應該相對唔錯

要搶單

包派司機逐票計28蚊/票 食10kg以上有重量提成，仲要正常每日限你45票，當然未計你爆票45以上都得...但唔係到到外圍線位都咁好派到爆晒數

唔知依加有冇請 果陣pt人工係計單 $10/單
果時派港島商業區 成堆文件車上去
通常公眾假期後1,2日最好搵
我記錄係一日派左300幾單=$3000幾一日

收件係fulltime做 parttime係派件

好似冇左呢d位好耐

門市開工快件分配休息係乜野玩法，件費已经貴到飛起

搞到比客屌到反皮，大陸一早有專人跟左，星期六到hk星期一先到門市派

大陸同省係10點發當日就可以收到件

香港順豐真係世界第一

星期日都要返工搵你老母去做咩傻鳩

所以咪话話香港順豐世界第一

打岩d字先出聲喇

垃圾運輸仔

你想做咩位先

店務助理係咪只會請女仔

退NIKE貨係咪唔洗運費 洗唔洗留資料

呢個我去順豐站都寄唔到去台灣
但俾相熟既送貨員佢就幫我搞到

我上網買左d 野想係順豐站拎貨
但係果間公司未必係用順豐寄出
如果我填送貨地址做順豐站既地址得唔得?

緊係唔得
我買左野寄去你屋企 我再去你屋企拎 你都唔比啦

有d客淘寶件都寫郵局收 睇撚到眼都凸埋，一係就是但寫間近自己既7仔落去收件地址又有

星期一準備又忙,各位師兄加油

王衛邊日會係香港公司？ 有野搵佢傾

支那人梗係係支那啦。

Pt有冇話一個星期番多日 幾錢/hr

硬推 其實都幾麻煩

香港寄香港係唔係寄去自取點最快?

邊度寄都一定係自取點快啦,

佢老味 , 細件嘅貨等智能櫃等左 3 日都無消息 , 打去HOTLINE轉去門市都要等兩日 , 要屌老母先有人通知我會盡快

其實係咪派街鋪會快過智能櫃 ?

用順豐智能櫃
有件貨上網check琴日朝早已係觀塘越成工廠大廈
而家都未有
第一次用順豐智能櫃,係咪真係咁慢

係咪唔比用手寫單？

可能智能櫃full哂
要等人拎左件先放到你件貨

如果櫃full哂就有排等
萬一真係full 可以要求改派順豐站

你屌老母都無用
櫃full左要等人拎左件 你先用得 慢慢排

我唔趕拎既 不過想問係咪d人一路唔拎都會由佢放 定過幾日唔拎會清左先

尋日叫佢調去門市 , 到而家都未有通知

通常調都要兩日 好似係
所以我寧願等

終於收到通知 , 下次寄去自己公司算

聽日上青衣面試考組長 做唔掂就扔證～all in or nothing

司機幾錢？

負皮，上一頁

唔上一直停滯不前都冇乜意思 如其係咁不如放心一博，趁後生博唔掂咪轉工..相正我都係做左二年到..冇咩好留戀

營運司機定司機收派員？

收派 真係有25k?

做到d老屎忽走晒有靚線位比你做咪有 唔係既話你諗下就好..新人有萬5-6已經算好

組長好做咩？

日日十二碼，又要畀上頭瘁

跟貨咪又係日日12-13碼 得個萬7-8...係街到日曬雨淋真係頂唔順..組長糧最少都2萬3-4起跳..雖然煩既野會多好多..但冇理由一直做呢d人工又唔高又要勞力既野

認真同各跟貨巴打講句 有心上就真係唔好浪費時間，有幾年年資同自己經理針針保你上去...除非你想要一份好平穩唔易比人炒既工作...咁跟貨位就真係岩晒，博上去做唔掂咪唔撈囉就係咁簡單

跟貨根本就垃圾位黎。

雖然其它都只係好少少咁

打雜

其實順豐呢間野有幾多年無加過人工？

出面傳緊黎緊會加....因為對上個排人員流失到誇張得嚇死人

而家成日都有啲無制服 , 望落甩皮甩骨嘅人推住部手推車派件

好多外判左出去

有無前途

無升職？定係升完份人工都無咩分別

（利申建築撚，太辛苦有諗過轉順豐

有無靚女同事？真係搬貨個d喎

大南街有個好似ok

請問可唔可以寄電話（連電池）番去中國整完再寄番番香港？

上大陸電池都幾大機會唔得

成日聽到升左組長或經理就唔做
一定有特別的原因

做狗

可唔可以寫設備零件就算？

上到都落唔到 , 而家電池唔俾寄香港

人地都寫番設備零件算
請問巴打有冇其他方法？

熱死未？

速遞賺你少少同你搏咩

請問下如果要寄野去北京 程序係咪同寄本地差唔多？ 收費方面喺點？ 麻煩晒你
本身想直接問你地d同事 但個個都咁忙又唔太好老脾咁 都係算

就算你熟客都實Check
Walk in 更加唔洗問

客戶收件係公司定地址?
個人要對方身份證副本+發票

地址

想問你 寄對有牌子嘅鞋返大陸 收幾多%稅？
如果唔申報係鞋 有冇機會發現？
麻煩曬

冇可能唔申報係鞋..一渣上手就知喇 上面海關周到個收派奶梗野..點會同你博

Qr單on99

有個鞋盒同埋再加多層包裝紙得唔得

其實你係想慳錢定乜？同埋你係公司寄公司定個人寄個人..不過無論點都冇可能過到骨..一定會爆開黎check貨

係個人寄個人啊 唔該曬

個人寄個人...更加會check得仲清楚....

琴日去寄，寫左成10張單，佢同我講依家一定要用qr 想問依家係米一定冇得用舊單

同埋想問樓主依家用 qr code 寄野程序係點